想像唔到幾年前嘈喧巴閉嘅班group今日竟然個個走哂群.

今日無聊拉返落去whatsapp睇吓以前D whatsapp .
無意中睇到以前個中學班group
大家都畢咗業幾年喇 , 個group由嗰年7月14開始沉到而家 .
往上拉幾嘢 , 呢個而家死氣沉沉嘅group好似又變返當年咁熱鬧 :
講吓自己個班主任有幾on9 , 呀a同學著住條底褲周街走俾人影到 , 隔嚟班個人妻miss點正點正咁 .
另外幾個仲有聯絡嘅同學睇到我電話就話 : 喂不如再睇吓有無機會搞返個班會活動啦
咁我見咁耐無人出聲 , 無啦啦hi好似好奇怪掛 , 一於就推返以前d低能嘢上嚟再引大家上水啦 .
唔講由至可 , 一講完唔夠5分鐘個group就走咗10件 .

呢單嘢之後 , 我都意識到有d當年熟面孔嘅同學應該呢一世都唔會再見 , 望返以前個group , 再睇返我枱頭嗰張班相 , 真係有幾分唏噓

Hi

唔駛問你班友實有上連登o架喇 , 唔應我哋都唔駛走掛 , 可能大家真係變咗啦 .

唉

做咩走呀

其實我地冇走架 不過背住你開左第二個group之嘛

人大左好多價值觀都同以前唔同左,不合則散

Btw, Sor

每個人都有每個人既選擇既
利申:最近個中同group都見到有人quit左

直情冇入過班group
所以冇呢種唏噓嘅感覺
同冇希望就冇失望一樣
人嘅社交圈係咁架啦，有人黎有人走

無 , 有少少感慨啫 . 想話大大話話都同班最少3年以上 , 一定唔會個個都熟o架喇 , 但都會有感情掛 , 話走就走真係無諗過

有小圈子就預咗o架啦 , 繼續放個人去大group扮有出現都得掛

係會有感情 但唔係個個都咁重感情
我都係d重感情嘅人，當初唔入班group就係唔想有見到人走嘅一日，大家留個人喺度做樣

你為呢個原因連gp都無入又好似偏激咗啲嘅往好諗，大家都一齊喺group癲咗三年幾嘅

一般嚟講呢幾條友最後應該會自己開左個小圈子group然後quit班group

其實係撈得唔掂,
無臉見人